點解marvel同葉問都係紅底，但點解連狗唔ban葉問班戲透撚

係咪因為marvel多粉絲就ban，廢時得罪連登仔？

你post露點圖咪ban囉

連狗其實都係打份工 樓主咁比較真係無咩意思

因為連帝唔想睇葉問
所以wfc

坐咗幾多年監

自問自答
Ban

唔記得轉AC?

肯正面回應我未

連狗收入多少要靠抄登班細蚊仔

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

連帝都係打份工

樓主，如果你再係咁針對我地連仔，連仔將會bam埋你

我地cctai追求緊嘅根本唔係公平公義嘅社會，而係另一個連共